［睇人仆街最開心］想藍絲冇飯開嘅入

有人岀po想請黄嘅家務助理
兩個管理員係到冷嘲熱諷，仲覺得自己係管理員好威威話係佢page岀po就關佢事
一齊report等佢地搵唔到新僱主